[新年大比拼] 做保安師 定 酒樓部長師 逗多啲利是

保安師 : 恭喜發財，出入平安呀陳生！

酒樓部長師 : 恭喜發財， 大家起筷！